飛行意大利麵條神，連登正式招信徒

你有冇笠筲箕喺頭上

憑着數千虔誠的崇拜者，甚至數百萬，飛天麵條神教被廣泛認為是一個合法的宗教。即使是它的反對者－主要是基督教的原教旨主義者，也承認我們上帝的球(指兩顆肉丸)比他們的大。

根據《飛行麵條怪的福音》，本教正式的祈禱結束語是「RAmen」（音：拉門寬式IPA：/ˈlaːmɛn/）。該詞是一個混成詞，由一個閃族詞「阿門」（Amen）（猶太教、基督教和伊斯蘭教均將此詞作為祈禱用語）和「拉麵」（Ramen）混合而來。另一種解釋是，因為意大利麵條源自中國（實際上是美國人的誤解），所以「RAmen」其實是麵條怪更道地的稱呼方式。該詞在拼寫時一般大寫「R」和「A」，但只大寫首字母「R」也可以接受

me

信左好耐

請相信祂

祂是我們的主，世界如此不公平，有瑕疵

是因為麵神當時喝醉後造世界，造人

問過小丑神未？

佢咪等於高/連/膠登嘅FSM囉

麵神係某國家係合法，信徒都過千萬

小丑神什麼都不是

飛天意粉神萬歲

RAmen

大家好

連Icon都冇的FSM竟敢挑戰硬膠之神

其實信小丑神同信FSM冇衝突架喎，why not both
RAmen!

BAN